有冇巴打解釋下CAM CM CDM 點分工同有乜球員係

咁都要問 上wiki查啦

CAM 馬達
CM hehe
CDM 馬迪

Bench Kagawa

Retire Alonso

Cam:攻擊中場，主要係帶波上前場並組織攻勢，有部分攻中盤控能力好會甚至突破埋防線自己上 例子 朗甸 恩尼斯達
Cm: 中場， 主要係控球同傳球，視野同傳球能力高的中場球員會長傳或直塞製造單刀機會予前鋒 例子 沙維 卻奧斯 沙比阿朗素
Cdm: 防中，話則兼任防守同控球， 但硬係有防中會帶波上前場射門（現代足球問題） 防中通常同人碰撞， 需要一定體能， 力量同截人技巧。生得高都會係一個重點優勢 例子 維拉 馬高阿朗素， 普巴？？